Video di Vittorio Innocente -- ESERCITAZIONE Vigili del Fuoco Nucleo SAF. Torrente Usurana, Alta Val di Vara, Comune Calice al Cornoviglio (SP). In cammino nelle gelide e tumultuose acque del torrente, superando considerevoli dislivelli, su pietre viscide alla ricerca dei pescatori in difficolt.